[互動故]我要做車手！(4)

承蒙大家厚愛，終於出到第4個post。

新加入嘅朋友可以先回帶一下：

我要做車手! (Post 1)

[互動故]我要做車手！(2)

[互動故]我要做車手！(3)

------------------------------------------------------------------------
故事簡介：

一名平凡的文員對刻板工作感到十分厭倦，

他希望為自己平凡的人生帶來一點刺激，

終於，他決心向世界宣佈「我要做車手！」
------------------------------------------------------------------------
人物示意圖：

肥雪(教車師傅)：

慧妍(師傅的女兒)：

Ella(停車場遇見的女子/女朋友)：

耀嵐(在中大山路鬥車的對手)：

洛怡(服飾店女店員)：

肥黃(老死/經過努力鍛練後已瘦身)：

Yanki(住院時認識的護士/肥黃暗戀對象)：
------------------------------------------------------------------------
車輛示意圖：

AE86 Trueno(主角坐駕)：

S15(肥雪坐駕)：

掃把佬GDB(耀嵐坐駕)：

掃把佬GC8(肥黃坐駕)：
------------------------------------------------------------------------
現有稱號：《女性絕緣體》、《報警L》、《A0不再》、《見義勇為》、《大文豪》
------------------------------------------------------------------------
現時好感值：

慧妍：0
肥雪：50
耀嵐：-50
Ella：350
洛怡：0
------------------------------------------------------------------------
現時所持金錢：$53,951 (補回住院費-$10,000)
------------------------------------------------------------------------
由post1至本post，合計每累積100個正評即可獲一次「機會」！

「機會」性質不定，有時以供讀者決定選項形式出現，有時以挽回錯誤選擇形式出現

現暫時累積正評數：270

已獲得機會數：2

已用機會次數：1

剩餘機會次數：1

正皮ed

「緊係GC8！咁都仲要問，你係唔係做車房架？」我看了選項後毫不猶豫就作出選擇。

「如果用嚟鬥車就緊係GC8，但係家陣係帶人地遊車河...」肥黃反駁。

「條女之前先坐完人咃架GDB去遊車河，咪又係掃把佬！」

「係...係喎。」

「拿拿聲tune好架車，我叫埋Ella一齊做乘客，到時睇你自己造化啦！」

「嗯...嗯！」

不過純粹遊車河好像有點單調，為了協助肥黃體驗一個更豐富的約會，也許可以再加插一點節目？
------------------------------------------------------------------------
A：遊車河到迪欣湖野餐
B：遊車河到大棠欣賞紅葉
C：遊車河到新娘潭燒烤
D：遊車河到山頂看夜景

D

C

C
順便炒車

投票結束

留名

「不如遊車河去新娘潭嗰邊燒烤？」我在遊車河Group中拋出方案。

Ella：「嘻~燒啦燒啦！ 」

Yanki：「好啊！好耐無燒嘢食！」

肥黃：「 」

為了留下好印象，在遊車河約會前一天，我和Ella先相約肥黃「執執佢先」。

Ella主力為肥黃處理服飾襯配，我跟肥黃則事先準備好燒烤用品和食材。

萬事俱備，只待明天！

「Er...唔好意思..毒毒子表示從來未去過新娘潭...唔識路。」肥黃面有難色地提出。

「吓！你住大埔架喎，同人講未去過新娘潭係唔係想笑大人個口？」我當刻感到十分錯愕。

「咁...我由細到大都係毒撚，朋友都係得你咃呢個...咁又唔會幾舍麻甩佬去燒野食架嘛...」

「你識揸車架嘛！點都應該要揸過去玩下掛？」

「無...」

「OK...You win..」
------------------------------------------------------------------------
A：駕駛AE86帶肥黃到新娘澤探路
B：自己駕駛AE86，肥黃駕駛GC8跟在後面到新娘澤探路
C：叫肥黃自己到時「Google Map」
D：「又佢自生自滅」

B

b

今日好似快了

撞到肥雪個女隻兵
展開激戰

「嗱，帶你去兜一次新娘潭啦！」我向肥黃建議：「我地各自揸自己車，你就跟我後面啦。」

「我又去~我又去~」Ella插嘴。

「好，夠兄弟啊吓！」肥黃也認同方案。

天色漸暗，我們回家各自駕駛自己坐駕，集合時已是一個明月皎潔的晚上。

我們相約在大埔工業邨集合，途經大尾篤再到新娘潭路。

「嗱，今晚探路為主，遇到挑釁鬥車唔好理佢。」我事先叮囑肥黃。

「知道啦！」

於是，我和Ella一起引領肥黃探索新娘潭。

大尾篤一帶道路峽窄，而且亦較多小巴、巴士行駛，除非凌晨時份，否則難以作為鬥車勝地。

經過大尾篤後再上斜400米，來到船灣郊野公園大尾督管理站，我們決定先找空位停車作小休。

再向前走就是新娘潭路，相信有留意時事的都知道，新娘潭路是出名多意外發生的道路，更曾涉及多宗致命意外。

主要因為新娘潭路彎位既多又急，如果不熟識路面的話來到彎位才開始收油，也許會因為車輛扭力不足而飄到對面行車線，甚至「炒山」。

「準備好未？」我問肥黃。

「嗯！」肥黃回答。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

仲諗住投票

馬上再出多篇

今晚有冇得片下車？

扭力唔係講扭軚嘅力，係講加速嘅動力。
有錯請糾正

同埋而家四個女仔都好靚女

晚上的新娘潭路是賽車勝地，我們還未回到車上，已遇到數輛「戰車」準備激戰。

「鬥返場？」其中一輛車的司機打開車窗問。

「唔啦，你地玩開心啲。」我做出搖頭動作。

「挑~」車群絕塵而去，排氣管發出的聲音響徹整個山頭。

「我地咪理佢。」我跟Ella回到車上。

「嗯！」肥黃也回到車上。

沿新娘潭路一直去，最後會去到釣魚場跟有兩間茶座的位置。

不過，事情在我身上總不會如此順利。

我們出發不久後，馬上就被一輛車不斷推尾，正確點說，應該是肥黃不斷被推尾。

推了一陣子，後車竟然打開車頭大燈照著我們，這是明顯的挑釁行為。

大燈從後照上來，令我看不清左右鏡和後鏡，只能減慢車速以策安全。

誰知後車不耐煩，竟然越過對面線爬頭到我們前面，再重重的踏向剎車，

以至我和後面的肥黃也需要急剎。

「啊！」Ella被突如其來的急剎噸了一跳。
------------------------------------------------------------------------
A：回敬一下車頭大燈就算了
B：響咹
C：加速越線爬頭
D：甚麼也不做，忍忍忍忍忍

你啱，我手快打錯

忍下啦 Ella 係到

冇得1823咩

咁快
利申 d

「屌鳩佢！」我沉不住氣，準備加速越線爬頭。

「喂！！！」Ella馬上伸出右手，按住我放在波棍上的左手。

我看一看Ella，馬上就冷靜下來，這個時候還是「忍忍忍忍忍」吧。

沒想到，很快就有其他車「以其人之道還治其人之身」，

越線超越我們在內的三輛車，閘在最前面。

轉眼間，這場小風波已轉為前面兩輛車的私人恩怨，

兩車一起加速，再次絕塵而去。

「為咗令你冷靜返少少，我決定要播首歌幫你cool down！」Ella語帶氣憤地說。

[本次選項轉為Ella視覺]

該播甚麼？
------------------------------------------------------------------------
A：大悲咒
B：東京很熱主題曲
C：田馥甄 - 小幸運
D：宇宙巨漿 - 兒夜姨野以夜儀野

有都係事後嘅事

c

你今日好同我出文出到聽朝

B啦

A

夜少少再出

a

B
再加澳門最大線上賭場片頭

揀c
提高好感度啦 想扑野呀

可唔可以播AB remix

支持支持

「嘟嘟嘟嘟~嘟~嘟嘟嘟嘟~」車上響起東京很熱的主題曲。

我側身看看Ella，她露出了小惡魔般的微笑。

「你咁樣搞，叫我點冷靜啊？」我哭笑不得地詢問Ella。

「嘻~你嘗試下用一個藝術角度嚟欣賞下首歌嘅節奏感得唔得？」Ella回應。

「我淨係諗到個moon顯示啪啪啪時嘅節奏感...」我輕聲地自言自語。

「吓，你講咩話？」Ella扮作一副不解的表情看著我。

「無...無嘢...」

「嘻~唔玩你啦！」Ella把東京很熱主題曲停播，轉為播出一些柔和的音樂。

全靠Ella及時阻止我及替我分心，我們才得以順利抵達終點位置。

等等...肥黃呢！？

我們剛才活在二人世界內，沒有發現肥黃竟然跟丟了？
------------------------------------------------------------------------
A：回頭尋找
B：原地等待
C：致電肥黃
D：回家

外出跑步，夜少少繼續

大家竟然唔咗賣肥黃

B 山路冇得蕩失路，有時間同Ella培養感情啦

我馬上致電肥黃，電話很快就接通了。

「喂，肥黃，你去咗邊啊？」我緊張地問。

「救命啊！」肥黃語帶悽厲。

「發生乜野事！？」我繼續追問。

「我...我忍唔住...」

「你忍唔住乜？忍唔住同人鬥車？」

「我忍唔住坐底咗透爐燒野食！」

「你幾時有嘢燒嚟食？」

「頭先咪買咗聽日啲嘢食，我帶咗啲出嚟...」

「我屌...」

反正都已經透了爐，我和Ella只好回頭尋找肥黃一起燒烤。

「整啖？」肥黃連酒也帶來了，是剛烈的黑色標籤。
------------------------------------------------------------------------
A：飲
B：不飲

A 成支上

B要揸車

B
有人坐自己車，更加唔可以飲

A 醉咗先好挽

B 挽你老母

A 飲，ella揸就得啦

B！！！

挽鞋？

「不了。」

「唓，咁無癮架~」肥黃一口把自己的那杯灌下。

「你咁飲法，一陣點揸車？」我問。

「係兄弟嘅就唔好理我啦，我真係當聽日係上戰場咁架...就當俾我今晚飲酒壯下膽。」肥黃面色已漸紅：「最多咪係度瞓到聽朝！」

「聽日要出返去再補充燒炸用品喎，你成日燒烤味要出返去換衫喎，喂！」

「哈...哈哈哈...嗚...我係肥黃~我係小霸王~」可是肥黃已經醉了。

「咁家陣點算？無理由喺度陪佢到天光架喎...」我問Ella。

「嗯~一係就我揸佢架車返去，你揸佢架車車埋佢返去。」Ella提議。
------------------------------------------------------------------------
A：依從Ella的意見
B：自己提出其他意見

B 由佢自己係到

肥黃咁都驚
注定媾唔到女

兩個都揸佢架車？

「一於咁話啦！」我抬起已酩酊大醉的肥黃。

「嗚...哇...囡啊 」肥黃繼續失控。

「喂屌，你啲口水啊！」

「嘻~lulululu~我係吉村卓 」

「入去啦！」我打開左邊車門，一手把肥黃推進車內，順手把他褲袋內的車匙交給Ella。

「掃把佬妳揸唔揸得掂？」我問Ella。

「嘻~你一陣睇吓咪知~」Ella回應。

如是者，我們由新娘潭路回程到大埔。

沿途Ella完全駕輕就熟，使我對她更為著迷和佩服。

我們率先把肥黃的車泊好，再協力把他推回家中。

之後我再送Ella回家...

「喂！你做乜又用我架車嚟搞我家姐？」在Ella家樓下，竟然遇上了他的弟弟。
------------------------------------------------------------------------
A：「搞咪搞，唔關你事！」
B：「搞咪搞，即場搞一次俾你睇都得啊！」
C：「搞咪搞，搞埋你都得啊！」
D：「對唔住。」

打錯字，以後會細心檢查一次先

d 要忍

d

「搞咪搞，搞埋你都得啊！ 」我此刻感到自己真的是一個變態。

「哇！顏福偉？」Ella弟弟退後幾步，生怕我真的「搞」他。

「驚啊？嚟啦小弟弟，哥哥帶你睇金魚~」

「你兩個夠啦！」Ella再一次出面當和事老：「一個我細佬，一個我男友，你地可唔可以試下和平相處？」

「挑~得嘅...除非佢鬥車贏到我。」

「求之不得，邊個贏邊個就係大佬！」我鬥志激昂地回應。

「就宜家！」

「唔得，聽日有嘢做...同你家！姐！一！齊！」

「...」

「放心喎，我會再俾個時間你，還掂我贏硬。」我邊說邊把手搭在Ella賻上。

[待做事項增加：跟Ella弟弟賽車]

「聽日見啦，B~」我看看手機，時間已經不早，因此也該回家睡覺了。

「嗯~聽日見！」
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

拿拿林

第二天早上，

還在半睡半醒狀態下的我，聽到除了自己以外的呼吸聲，而且就在身旁。

仔細感覺一下，我的身體還被緊緊抱著。

「哇！哇！」我睜眼一看，Ella竟然睡在我旁邊！

「醒啦？」Ella像是一直在等我睡醒。

「妳...妳點入嚟架？」我昨晚真的太累了，回家洗操後就一直睡到現在，期間發生的事已完全沒有印象。

「嘻~嘻~」Ella手中拿著一串鑰匙，並把匙扣套在食指中轉動。

「妳...幾時有我屋企鎖匙架？」雖然我完全不抗拒Ella持有我家的鑰匙，但我完全沒有概念為何她會有我家的鑰匙。

「你瞓醫院嗰陣啊，我日日都進出你屋企幫你送餐送衫，咁Auntie為咗方便我，咪配一套俾我囉。」Ella依然在轉動鑰匙。

「原來我住院期間，你咃已經進展到咁嘅地步...」我指Ella和自己父母的關係。

「喂啊~尋晚嘅事你會負責任架可？」Ella扮出一個害羞的表情。

「吓...吓！咩事？」我一臉驚慌。

「你真係唔記得啦？」

「我太好瞓...真係唔記得...」

「你對住我放咗一個大屁！！！我要報仇！」Ella笑說：「聞臭腳啦你！」

說罷，Ella把腳快速伸到我的面前。

「去死啦！」我也不甘被作弄，用手在自己的腋下輕撫數下再伸向Ella。

我們就彷如兩個小學生在鬥氣、打罵，不過這就是情侶間才可以體會到的樂趣。

「停！差唔多夠鐘出去啦！」我指向鬧鐘，時間為早上十一時正。

「嗯~」
------------------------------------------------------------------------
A：先聯絡肥黃(看他酒醒了沒有)
B：先跟Ella自行補充燒烤食品
C：看看家中有沒有甚麼可帶去燒烤

好感值：
Ella：400

B la
肥黃應該仲收緊皮

B
肥黃條垃圾肯撚定仲劏緊啦

我先起床梳洗，再到Ella。

在她梳洗期間，我襯空打開放置在家很久，那件被遺忘的聖誕禮物。

原來是一個愛情的禦守，就把他帶在身上吧。

「B~行得！ 」我稍作等侯，Ella已整裝待發。

「GoGoGoGo！」

我們先到街市補充昨晚被肥黃吃掉的部分食物，再聯絡肥黃。

電話沒人接聽，難度肥黃還在酒醉狀態？
------------------------------------------------------------------------
A：到肥黃家找他
B：先聯絡Yanki
C：先到燒烤場找位置

休息了，明天再續

A
係時候剷醒條友

A!!!!

唔想肥黃溝到女

「叮噹~叮噹~叮噹~」Ella來到肥黃家瘋狂按動門鈴。

「叩~叩~叩~」而我則不斷叩門。

經過的鄰居也向我們投以奇怪目光，可能以為我們是雌雄大盜？

「嗚...咁早啊？」肥黃終於開門，他還穿著鬆身的睡衣打了一個呵欠。

「早？早你老竇啊！你睇下家陣幾點？」我希望馬上叫醒肥黃。

「十...十二點？仆街啦~~~~」肥黃這才大夢初醒。

肥黃馬上加速梳洗，用了二十分鐘左右就裝扮完成...

不...

「屌，你去燒野食，著西裝做乜鳩？」肥黃竟然穿起整套西裝禮服。

「咁樣睇落好似斯文啲...」肥黃回應。

「哈哈哈~救命 」在旁的Ella大聲地笑。

「等我地幫你執執佢啦...」我和Ella互相對望後一起回應。
------------------------------------------------------------------------
A：悠閒衛衣+運動長褲+波鞋
B：背心+短褲+人字拖
C：短TEE+風褲+運動長褲+波鞋
D：借出凌波麗戰鬥服

「叮噹~叮噹~叮噹~」Ella來到肥黃家瘋狂按動門鈴。

「叩~叩~叩~」而我則不斷叩門。

經過的鄰居也向我們投以奇怪目光，可能以為我們是雌雄大盜？

「嗚...咁早啊？」肥黃終於開門，他還穿著鬆身的睡衣打了一個呵欠。

「早？早你老竇啊！你睇下家陣幾點？」我希望馬上叫醒肥黃。

「十...十二點？仆街啦~~~~」肥黃這才大夢初醒。

肥黃馬上加速梳洗，用了二十分鐘左右就裝扮完成...

不...

「屌，你去燒野食，著西裝做乜鳩？」肥黃竟然穿起整套西裝禮服。

「咁樣睇落好似斯文啲...」肥黃回應。

「哈哈哈~救命 」在旁的Ella大聲地笑。

「等我地幫你執執佢啦...」我和Ella互相對望後一起回應。
------------------------------------------------------------------------
A：悠閒衛衣+運動長褲+波鞋
B：背心+短褲+人字拖
C：短TEE+風褸+運動長褲+波鞋
D：借出凌波麗戰鬥服

c
其實我好想d架

A
俾肥黃威返次啦😂

投票結束，點解大家要咁對肥黃

揀完D 應該會比Ella話核突 之後再重新揀過lol

「你咁著唔得架！快啲拎車，跟我嚟！」我示意肥黃到停車場取車，再先車我和Ella到我家。

「去你度做乜？你度又唔係有乜特別衫... 」Ella一臉黑人問號。

「去到你咪知！」我露出陰險的笑容。

深信不疑的肥黃把車駛到我家樓下...

「B~妳喺度等一等，我帶佢上去換衫~」我示意肥黃跟我上樓。

在家中...

「嗱！著起佢！」我取出凌波麗戰鬥服。

「哇！乜嚟架？咁特別嘅？」肥黃問。

「著咗先問啦！」

數分鐘後，肥黃完成了換裝。

「呢套叫凌波麗戰鬥服，著去燒嘢食一定成為全場焦點，護士姐姐都讚好！」

「真..真係架？」

「跟我做一次，舉起右手大叫...AT力場全開！」

「哦..哦...AT力場全開！」

「啱啦...」

其實這樣作弄肥黃...我良心上有點過意不去..
------------------------------------------------------------------------
[需要使用機會嗎？本次機會可糾正之前選擇」
A：需要
B：不需要

A 哈利路亞Chance
肥黃心諗JM9

機會梗係留番比自己

會唔會無左個fd子

樓主比哂hints要糾正喇 仲鳩投

bbbbbb

肥黃

B! GG肥黃，識到哩個主角朋友係唔好彩

AT力場全開！

A
樓主講到出口

你班仆街
A

機會唔係咁用既
BBBB

B
機會梗係留俾自己啦憨鳩

用左係朋友身上話唔定會拎得返更多
真係咪咁自私啦

B 啦 梗係要玩鳩肥黃

B！
呢啲先係真朋友

「嗯...還是算了，也許Yanki也喜歡新世紀福音戰士呢。」我在心中暗想。

我跟肥黃回到車上，Ella看了肥黃一眼，然後低頭忍笑。

今天肥黃是司機，而我跟Ella則坐在後排座位，前方副駕駛座當然留給Yanki。

對了...是時候找主角Yanki了。

Yanki並非大埔友，因此我們相約了她在大埔火車站等待。

「你咁樣整蠱你個fd啊~」Ella暗自whatsapp我。

「我都唔知點解...我啲瘋狂選擇症好似又發作翻...」我透過whatsapp回覆。

「我到大埔站啦，家陣行過嚟搵你咃！」Yanki在遊車河群組發言。

果然，一名穿著粉紅衛衣配上白色熱褲和波鞋的女子走近，是Yanki。

她走到車頭左邊位置，開門看見肥黃後...

「哇，呢位阿生你發生乜嘢事？」Yanki問。

「AT力場全開！」肥黃舉起右手叫喊。

「哇！癡線架你？」Yanki受驚大叫。
------------------------------------------------------------------------
A：協助肥黃解圍(胡亂編作一個故事)
B：大聲笑化解尷尬
C：望向Ella暗示她幫忙解圍
D：附和「AT力場全開！」

落街食飯，夜少少繼續

D
齊心協力

點解要玩鳩肥黃

應該會冇左肥黃尼個朋友
D啦

D!!! 無得揀

唉，你班人又亂玩
btw d

D 肥黃車手係唔需要女人既

屌 sorry 又唔小心quote 左

全部都D

「AT力場全開！」我也舉起右手一起呼喊。

「點解連你都癡埋線？係唔係俾佢傳染？」Yanki顯得更為驚恐。

「佢哋...頭先幫我手綵排話劇...太投入...抽唔到身啫...哈哈...」Ella打完場。

「我唔要同呢個變態佬坐，唔想俾佢傳染，我坐後面...」Yanki面如死灰。

因此，我只好轉為跟肥黃坐在車頭，Ella跟Yanki則坐在後排。

「無啦...無啦...」肥黃在碎碎念。

如斯場面，讓我感到更為內疚...

由大埔到新娘潭的這趟車程，整個場面彌漫著尷尬氣氛，

我和Ella很努力希望把氣氛炒熱，肥黃和Yanki卻依然一言不發。

不管如何，我們來到了新娘潭燒烤場，順利找到了位置...
------------------------------------------------------------------------
A：要求肥黃透爐
B：先和大家一起玩破冰遊戲

A
今日無望架啦

肥黃聽收皮 good job LIHKGBoy

Btw,b

B
肥黃有呢啲朋友真係

「燒嘢食前不如我地先玩一陣蓋棉胎！」我把事前準備的撲克牌拿出。

「好啊，還掂都仲未好肚餓。」Ella附和。

「...好啦...」Yanki回應得有點勉強。

「...」肥黃早已魂不守舍。

蓋棉胎適合四人遊玩，又可合理製造肢體接觸的機會。

看著Yanki和肥黃，讓我感到現階段看來，這個遊戲對他們完全沒有升溫作用...

一陣遊玩後，失望透頂的肥黃獨自前往透爐。

我向Ella打個眼色，示意她盡力向Yanki說說肥黃好話。

襯著肥黃獨自透爐之際，我把身上的愛情禦守偷偷放到他的褲側袋。

「...做咩？返去同佢哋玩啦...」肥黃快要哭出來。

「兄弟，我嚟幫你手啦...」看來這次玩過火了...
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

加速

另一邊廂...

「其實佢唔係你想像中咁嘅人，當中應該有啲誤會~」Ella春肥黃說好話。

「...問題係究竟有幾變態嘅男人先會著得起呢套嘢？」Yanki回應。

「其實我男朋友都著過，套衫係我架，借俾佢哋玩下咋~」Ella繼續「兜」。

「...」Yanki依然態度強硬。

在Ella和Yanki交談之際，我跟肥黃已經把爐透好。

準備燒烤之際，突破有一名小朋友跑到附近大哭...

「嗚...爸爸...媽媽...你哋去咗邊？」小朋友邊哭邊叫。

正當我和Ella準備安撫小朋友之際，

肥黃卻突然站起來並走到小朋友面前，

「小朋友唔好喊，等綾波麗姐姐陪你搵爸爸媽媽！」肥黃向小朋友說。
------------------------------------------------------------------------
A：阻止肥黃
B：由肥黃試試

[請慎重選擇！]

另一邊廂...

「其實佢唔係你想像中咁嘅人，當中應該有啲誤會~」Ella春肥黃說好話。

「...問題係究竟有幾變態嘅男人先會著得起呢套嘢？」Yanki回應。

「其實我男朋友都著過，套衫係我架，借俾佢哋玩下咋~」Ella繼續「兜」。

「...」Yanki依然態度強硬。

在Ella和Yanki交談之際，我跟肥黃已經把爐透好。

準備燒烤之際，突然有一名小朋友跑到附近大哭...

「嗚...爸爸...媽媽...你哋去咗邊？」小朋友邊哭邊叫。

正當我和Ella準備安撫小朋友之際，

肥黃卻突然站起來並走到小朋友面前，

「小朋友唔好喊，等綾波麗姐姐陪你搵爸爸媽媽！」肥黃向小朋友說。
------------------------------------------------------------------------
A：阻止肥黃
B：由肥黃試試

[請慎重選擇！]

B 希望佢唔好俾人當痴漢

A!!

條女見到肥黃咁有愛心應該會加返分掛

B!

B
都冇乜好輸

BBBBB

「喂...」我準備起身阻止肥黃。

「喂...」Ella也回應我一聲「喂」，阻止我阻止肥黃。

「哥哥，你係邊個？」小朋友問。

「我宜家係綾波麗姐姐~」肥黃刻意調高聲調扮演女聲。

「綾波麗姐姐你會陪我搵爸爸同媽媽？」

「當然會！」

小朋友環看四周，露出不安表情：「周圍好多唔識嘅人，我好驚啊！」

肥黃俯身摸著小朋友的頭：「有人敢蝦你就等姐姐嚟教訓佢！姐姐教你點趕走啲壞人，跟我一齊做！」

接著肥黃伸出右手大喊：「AT力場全開！」

小朋友也跟著一起大喊：「AT力場全開！」

「就係咁啦！好叻仔喎。」

「嘻嘻~」小朋友由哭轉笑。

跟肥黃做了多年老友，雖然他粗心大意，而且也沒甚麼主見，不過在愛心方面他一定是我們當中之最。

「姐姐係佢朋友嚟，我哋一齊同你搵爸爸媽媽啦~」Yanki走到肥黃身邊。

「妳...」肥黃看著Yanki。

「嗯...幫咗小朋友先再講啦。」

肥黃和Yanki帶著小朋友在燒烤場四處搜索...

燒烤爐前只剩下我和Ella。
------------------------------------------------------------------------
A：燒烤
B：問問Ella對此事的看法
C：在心中向愛情禦守祈求保佑肥黃

今次三個選擇完全可以同步進行...

why not all

Lm

西瓜

「愛情御守啊，如果你真係有靈性，麻煩幫幫手保佑我兄弟！」我在心中暗地祈禱。

「嘻~你喺度諗緊乜啊？」Ella問。

「係秘密~」

「唓~」Ella微笑看著我，就像早已看透一切卻故意詢問一樣。

我們沒有馬上燒烤，只是坐在一起等待肥黃和Yanki歸來。

「AT力場全開！係唔係咁啊？」遠處傳來Yanki的聲音。

「無錯無錯！如果可以加重多少少語氣就仲似！」這次是肥黃的聲音。

「你地兩個無嘢啦？」我詢問。

肥黃和Yanki互相對望，然後有共識地一起回答：「燒嘢食啦~」

暮色已晚，熊熊火光，香氣四溢，理應把酒當歌。

「整杯？」肥黃再次取出黑色標籤。
------------------------------------------------------------------------
A：飲
B：不飲

B啦放過肥黃

Don’t drink if you drive
B

「唔啦~」我再次拒絕肥黃好意。

我接過膠杯，再把它安置在桌上。

「我嚟陪你！」Ella拿起原本屬於我的那杯黑色標籤。

「咁我都一齊啦！」沒想到Yanki竟然主動拿起整瓶剩餘的酒。

「今晚就等我做司機！你哋盡情飲！乾杯！」我把可樂注滿杯子，舉起。

在酒精薰陶下，燒烤爐邊的氣氛變得高漲，

即使我手中所持的只是可樂，也能輕鬆投入。

除了享用燒烤食品外，我們更邊喝邊玩小遊戲。

「十！」

「十五！」

「開哂！」

「飲啦你！」

小遊戲後，我打開事先放置在肥黃車上的地蓆，示意大家一起攤睡在地上。

「好多星星啊！好靚~」Ella把頭依靠在我胸口上，望向天空。

清醒的我偷偷看看旁邊的肥黃和Yanki...

「嘻~」我泯然一笑，再回頭觀賞美麗的星空。

順帶一提，我竟然不是第一個接觸到肥黃苦練出來的肌肉的人...
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[獲得稱號：月下老人]

先休息，明晚再續

仲有肥黃架車喎
一個人揸兩架車？

原來得一架車

綾波麗都溝到女

樓主唔會睇住主角死既

AT力牆全開

燒嘢食燒到中暑都似

咁都畀佢兜到

樓主救故

文呢

返緊工，夜晚先有

肥黃加油

辛苦樓主了 又要返工又要出文
幫你推post!

咁都溝到女 証明鳩揀係無緊要

如果選咗阻止肥黃去接觸小朋友，結果會唔同

可惜

阻止唔到

夜晚啦，文呢

日昐夜昐呀

每次打開社交媒體看見肥黃在放閃，我都倍感欣慰。

想不到有時把事情弄得一圍糟卻反而得到意外驚喜。

這天，我無聊在家返起記事本，待做事項尚有以下三項：

堂堂正正跟耀嵐對決一次、到石澳一雪前恥、跟Ella弟弟對決。

三項都是鬥車項目呢...

該先做哪樣？
A： 堂堂正正跟耀嵐對決一次
B： 到石澳一雪前恥
C：跟Ella弟弟對決

正 終於鬥車 A

b
對街外人贏先有意思
除時仲有side bet

攘外必先安內
C

C 部AE86係細佬既 邊到搵多部黎鬥

C
拎肥黃GC8收佢細佬皮

落街運動，返嚟就開波

車手係唔需要運動
A 快出文

主角唔係用緊細佬部86咩？ 咁細佬用咩車

A，溝埋林雪個女

壞左既Corrolla

換返副落場版引擎再加碳纖車頭冚

C 打柒垃圾細佬

c左先啦,細佬實有野袋落主角袋
運用埋細佬o既跑法跑贏mk仔

「B~妳呢幾日得唔得閒？」某夜，我在電話中詢問Ella。

「得閒啊，嘻~有乜搞作啊？」Ella回答。

「我呢~想搵你細佬鬥返場！妳要坐我隔離陪我！」我語帶激昂。

「吓？你嚟真架？我以為你地講下咋...」

「其實我心入面都好想同你細佬和平共處，不過男人就係咁，死愛面子，唔分出勝負係唔會有任何一方肯貿然認低威。」我認真地分析男人心理。

「你哋啲男人就係咁~」Ella沒好氣地說。

[此時，Ella家中...]

「家姐！係唔係條屎忽鬼打嚟騷擾妳！？」我透過電話聽到Ella弟弟的聲音。

「我細佬聽到我哋講野啊，遲少少再同你講啦~」Ella收線。

「我要幫妳KO條友，等妳認清佢唔適合妳！」Ella弟弟說。

「其實...你地鬥場車解決到件事嘅話都係好事嚟嘅...哈...哈...」Ella感到無奈。

「當然！家姐，到時妳要坐隔離陪我！」
------------------------------------------------------------------------
[本次選擇為Ella視角]

男朋友跟弟弟都希望我坐他的車，該選擇？

A：男朋友
B：弟弟

A 載多個人同佢鬥都贏

A
增強主角氣勢

有女加五十匹

有女應該會輸少少

男主輸我棄故
一定要贏個濕鳩細佬

個細佬幾歲呀，戀姊情結咩，咁撚煩

「天行，我買重你贏架，同我砌低條友！」比賽當天，Ella弟弟叫來了一群支持者。

「約咗條撚樣幾點鐘架？仲未見人嘅？」天行口中咬著香煙。

「一點鐘(1am)囉，仲未見人，睇怕都係笠水架啦~」跟班A附和。

「我今日問人借咗呢架落場用嘅RE雨宮RX-7，食撚硬佢！」

[另一邊箱...]

[B~一陣你要加油！我會喺隔離陪住你！」Ella說。

「嗯，希望今次場比賽完後，可以化解到同妳妯佬嘅恩怨。」

來到比賽場地，Ella弟弟一早已在車上等待。

「呠！呠呠呠！約你幾點啊？你唔好出年先嚟？」Ella弟弟按動響咹。

「天行！你點可以咁無大無細？」Ella指責。

「家姐，你做乜仲癡住條仆街？快啲過嚟我呢邊！」

「喂，尊重下好喎！」我插嘴。

「撚樣，今晚同你賭1皮嘢，夠唔夠薑？」天行說。

「吓？賽車都有得賭錢？」我無知地問。

「哈...哈哈哈！牛奶仔乜撚都唔知，仲話想羸我。」天行笑了起來，其他支持者也爭相和應。
------------------------------------------------------------------------
A：同意賭錢
B：堅拒賭錢

[注意：本次選擇會影響主角財富]

A 信自己

B 場比賽既意義在於係解決紛爭 一陣細路輸左錢又賴皮咁點算

A 贏左之後叫佢唔洗比

A 買自己輸，對沖風險

A 到時比錢戈陣家姐會出嚟收細佬皮

B 女女一定唔支持賭

快啲砌低佢

一樣諗法

「我今日嚟係為咗化解恩怨，而唔係賭錢！」我拒絕了賭錢的要求。

「挑~無癮。」

「今日呢個比賽由大埔工業邨經大尾督同新娘潭路到鹿頸，再鬥快原路返到大埔工業邨為止贏。」不知由哪裡走來一個旁述。

「準備，三，二，一，GO！」

一起步，FD3S已經瞬間跑出，向大尾督方向進發。

「唔駛心急，入到新娘潭大把機會！」Ella在旁示意。

在前面的FD3S不斷在在雙白線之間左穿右插，就像視之為無物。

為了保持距離不被拉開太遠，我也模仿天行遊走雙白線之間超越前方慢車。
------------------------------------------------------------------------
A：播歌增加氣氛
B：跟Ella談話
C：甚麼也不做

D 飄移點煙

E 雙手離開軚盤, 點煙

D 雙手離開軚盤, 點煙

一齊推翻樓主嘅選擇

點解冇得揀報警

A 播eurobeat

C 專心啲好

E 係架車度大叫AT力場全開

C

最緊要專心

B la

A啦 半力夠贏
btw 想報警多d

call肥雪幫拖

A
播Eurobeat加100匹

C 專心

樓豬又深潛

今晚再出

A
本來應該係C

但基於主角本身on99 所以A岩d

C先型

東京好熱！

我腦袋中又憶起那段令人震奮的音樂。

「喂，專心揸車！」Ella擋下我準備打開音響的左手。

「贏咗嘅話同你真人東京好熱~嘻~」Ella再笑說。

「喂，妳咁講我咪仲專心唔到！」我回應。

「咁你專心揸車啦！」

我再次把全副精神投放在玻璃外的環境。

順利保持拒離沒有被拋開來到新娘潭路。

玻璃外突然飛來數滴雨點，而且越來越密...
------------------------------------------------------------------------
A：安全駕駛(跟天行距離有機會被拉遠)
B：使用飄移(有機會導致跣胎、甩尾)
C：先觀察前車動作

C 睇定d先，一陣跣呔跌落山就冇得扑嘢。

C
咬住先

C，之後熄車頭燈

Forever ~~ Together~~

C
小心甩尾啊！！

C 邊個死咗都唔好

c
加速

C 要學佢走法 最後先過佢

最後一個彎用溝渠過彎

暫時先靜觀其變吧，正所謂敵不動我不動。

雨夜的新娘潭變得比平常更危險，入彎速度稍快已感到有隨時飛落山的危機。

天行的RX-7也明顯收慢車速，避免發生意外。

我們順利穿過了有「死亡彎位」之稱，水務署抽水站對開彎位，

接著就是到鹿頸前的最後數個彎位...

我環顧四周及遠看對面行車線..沒有車！

我該準備...
------------------------------------------------------------------------
A：爬頭
B：播音樂
C：關掉車頭燈
D：減速

C blind attack

CA

c
變咗頭D

C
照贏

C!

我關掉車頭燈，眼前頓時漆黑一遍。

「哇！做乜啊你？」Ella被我的舉動嚇驚了。

「呢啲叫策略，頭文字D都係咁，熄咗燈等人地睇後鏡睇唔到自己喺邊。」

「但你唔係拓海！」Ella哭笑不得：「睇...睇住前面啊！」

「咩啊？」

「前面啊！」

我馬上再打開頭燈，

原來我在漆黑間已經越線行車一段時間，

而且快要撞上已經在鹿頸調頭的RX-7，幸好及時回到自己的行車線。

看來關車頭燈擾亂對手這些高級技巧我還未能駕馭。

不過，天行被我這樣越線一嚇，竟然失控把車剷了上路壆。

就在他重新把車駛離路壆之際，我已經完成了調頭，並緊貼天行車尾。

------------------------------------------------------------------------
A：加速推尾
B：越線爬頭
C：打開車頭大燈狂閃
D：繼續跟在其後

B 係機會啦

B
過佢

學佢既跑法，等RX-7既極限到啦，就到我架86發揮

C
擺個氣勢出黎

C擾敵

D 學佢跑法 到最尾先過佢

D
睇定d先,最後用坑渠過佢

緊係有一兩個答案尻得明顯
打開車頭大燈狂閃有咩意義

串人 頭d街機都會

現在不過，更待何時！

重疊的燈光從彎心中透射出來，我和FD3S同時出彎。

此刻，我們平排並進，兩車左右的距離不足一米。

馬上就會進入第二個彎道，

我和天行各不相讓，現在比的已經不是技術，而是勇氣。

八十、七十、六十，

「都癡撚線架！」終於，天行大叫一聲，緊急剎車。

我乘勢把車駛到空當位置。

「超越了！」我興奮地咆哮。

「啊！！！」Ella卻失聲大叫。

原來車速太快，看似已經來不及正常過彎了。
------------------------------------------------------------------------
A：馬上剎車
B：盡力扭軚
C：大叫「AT力場全開！」
D：嘗試飄移

d
雖然好想試下c

D
一入彎，拉一拉手掣
架車ＢＥＬＬ一ＢＥＬＬ咁
咁又點呀？型囉 !

D 單車變摩托

閃到佢自己炒車

C
AT力牆係樓主由好耐之前已經埋左嘅伏線
叫嘅時候瓢移應該識飛

C

B同D有咩分別

D
唔贏就罷睇了

A+B=D

我揀D

D
主角第一次揸車嗰陣已經成功飄移，證明佢天生識依樣嘢

C+D 叫住力場全開咁飄
D

原來咁解

馬上剎車的話說不定會引致打滑，

盡力扭軚的話說不定會飛到山下，

那麼只好嘗試一下飄移。

「坐穩啦！驚就瞇埋眼！」我向Ella示意。

我本能地按照步驟，拉手制將輪胎鎖死，車尾完美地緊貼圍欄甩出，

彷彿地上安裝了路軌一樣...

往後，我沒有再在後鏡看見天行，直至回到終點。

在終點等待一會後，天行終於回來了...

「你...你點可以飄得咁靚？」天行展露驚訝的表情。

「我都唔知，就好似本能反應，天生就識咁...」

「算你好嘢，拿呢度一萬蚊！」天行在車上取出一萬元現金。
------------------------------------------------------------------------
A：接受
B：拒絕

[獲得稱號：初勝]

A 撚有錢咩

b
展示自己氣量

Sure B

明天再續

成個故d人都用老爺車

屌！人地連架86都畀揀埋你
仲想收埋人錢

根本而家都冇乜新車係跑得
evo sti type r加埋86/brz 仲有乜？

b 話咗唔賭

啲人開始認真揀搞到冇曬啲尻野變左正常故

民主投票都唔撚得？

B正氣

講下感受又唔撚得 ？

b 留比個衰仔整車

互動故係咁架啦

點都冇辦法滿足所有人㗎啦

B

btw好想知究竟揀咗AT力場全開會點

炒落山又入醫院囉，唔通86 起飛咩

又要再換車

好撚on9, 睇個故又要撩交嗌

咪證明你呢啲戇鳩係少數

講下意見又起撚曬鋼

無撩交嗌喎

的確之前佢中槍都係入醫院呀，樓主呢個故仔偏向現實嘅，如果我語氣令你有誤會嘅sorry，大家入嚟都係想睇個好故姐

日系死忠？

唔通攞部S3或者TT?

R8/M馬都得架

你啱 仲有好多歐洲廠有出跑車
但係主角揾架ae86跑得贏都唔合理啦

主角得幾皮野 又要揾人送車

R8 你會唔會攞部R8跑山？車身過大靈活性唔夠
M馬最多去到M4 之後嗰啲都馬力過大
香港你有幾可會玩公路？香港玩燈位同玩山路多
利申。學術研究

掉西瓜

T

贏左係咪有甜

冬天唔係檔檔生果檔有得賣

加重甜

樓主我們到了

跑山可以用新個部m2

1M仲正
不過over左m4之後個D M 就唔得啦

今晚食埋晚飯開始出

食飯食成年

變左超能力故

Ella扭軚
然後當堂屌柒主角
好感直插負五百
然後趕主角落車揸走
主角失車失戀
兼要行幾個鐘返市區
得返肥黃肥雪

樓豬我去買完外賣返屋企食完執完野添

樓豬會唔會做起入面做其中一個角色

「我原意根本就唔係要你啲錢！」我拒絕接受天行的現金。

「唔要算，慳返！」天行不屑地把錢放回車內。

「其實點解你咁憎我？」我直接詢問。

「因為...你搶走我家姐！一直以來我同姐姐兩姐弟惑情都好好，直到你出現為止！」天行很激動。

「關...關我乜嘢事？」

「媽媽好早就過咗身，姐姐由細到大都照顧我，就好似半個媽媽一樣，而老竇就一味掛住做嘢，話想搏表現升到處長，N日都唔返一次屋企！」

「咁...」

「而自從你出現咗之後，家姐差唔多所有時間都俾哂你！甚至連我架車都要俾埋你！你搶走哂我一切！」
------------------------------------------------------------------------
A：「等我幫你搵條女陪下你！我有幫人搵囡嘅經驗！」
B：「我幫你同你老竇講下。」
C：「最多以後有時嘅節目預埋你嚟做電燈膽。」
D：「再嘈連你條底褲都搶走埋！」

「我原意根本就唔係要你啲錢！」我拒絕接受天行的現金。

「唔要算，慳返！」天行不屑地把錢放回車內。

「其實點解你咁憎我？」我直接詢問。

「因為...你搶走我家姐！一直以來我同姐姐兩姐弟感情都好好，直到你出現為止！」天行很激動。

「關...關我乜嘢事？」

「媽媽好早就過咗身，姐姐由細到大都照顧我，就好似半個媽媽一樣，而老竇就一味掛住做嘢，話想搏表現升到處長，N日都唔返一次屋企！」

「咁...」

「而自從你出現咗之後，家姐差唔多所有時間都俾哂你！甚至連我架車都要俾埋你！你搶走哂我一切！」
------------------------------------------------------------------------
A：「等我幫你搵條女陪下你！我有幫人搵囡嘅經驗！」
B：「我幫你同你老竇講下。」
C：「最多以後有時嘅節目預埋你嚟做電燈膽。」
D：「再嘈連你條底褲都搶走埋！」

A
btw 想揀D

C

BTW 想揀D

A啦

「等我幫你搵條女陪下你！我有幫人搵囡嘅經驗！」我拍拍心口。

「要囡我無咩？你哋話係唔係？」天行回頭觀看他的跟班。

「唓，仲以為佢好勁添，原來得個樣，走lu~」天行的跟班散去。

「喂、喂！」轉眼間，只剩下我們三人。

「點啊，囡呢？」我問。

「...」天上答不上話。

「天行，姐姐都知道呢排係陪少咗你好多，對唔住。」Ella輕輕摸摸天行的頭：「你都大個仔啦，點解唔試下搵返個女朋友仔~？」

「嘅然連家姐都咁講...咁好啦...」天行態度軟化：「嗱，我聽家姐講咋，唔代表我妥你。」

「你話點就點啦，哈哈。」就留點面子結給他吧。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[待做事項增加：幫助天行(Ella弟弟)尋找女伴]

洛兒

慧妍啦

幾時有甜

俾兩個佢揀

變左溝女故
主角變左扯皮條

樓豬 比心機出多d

正呀
繼續呀喂

幾日後...

「肥雪 - 來電」我再次在睡夢中被電話響聲吵醒。

「喂...點解你哋個個都咁鍾意朝早打電話嚟搵我架？」我不情願地接聽電話。

「家陣有毛有翼曉飛啦，唔撚駛要師傅啦係唔係？」肥雪說：「聽聞你挑撚贏咗天行喎。」

「你又識佢？」我問。

「你條女個細佬啊，佢係地下賽車隊Supernova嘅ACE嚟架，你拎架86贏咗人哋架RE雨宮-FD3S啊！」肥雪把事情說得很嚴重似的。

「架86原來都係佢自己架喎...」

「總之家陣你個朵係地下賽車界好撚柒紅啦，呢排揸車出街小閪心俾人挑車！」

肥雪說畢後收線。

反正已經醒了，就起床吧。

找點事情做？
------------------------------------------------------------------------
A：Whatsapp Ella
B： 到街上逛逛
C：駕車到其他地區逛逛
D：處理待做事項

A
又話贏左東京熱

「好似仲有好多樣嘢未做...」我在腦海中回想。

我打開筆記本，查看一下待做事項。
------------------------------------------------------------------------
A： 堂堂正正跟耀嵐對決一次
B： 到石澳一雪前恥
C：協助天行尋找女伴
D：東京熱？

A呀
呢個故係叫 我要做車手
唔撚係老漢推車手呀

A
快啲繼續鬥車

D啊
有時候神都要做啲人做嘅嘢

A同D叮噹馬頭，明天繼續(會加速)

A
我要條mk 輸到車尾燈都睇唔到

A啦，既然主角而家出咗名，去挑機嘅話條死MK實淆底

條MK由頭帶到尾就睇唔到你車尾燈喇
Btw A

7A:4D都叮噹馬頭

11A:9D

D 扑野

仲使問 all in D

D 條臭飛唔洗理佢

D

mk仔要報鳩佢警

A！車手係唔需要扑野！

扑個野要幾耐 扑完先再做正經野

D

D 加甜

扑嘢
Ella 話屋企有人 不如車震
上飛鵝山被挑機
最後三更半夜返屋企先靜靜扑

我邊看著筆記本邊回憶是否還有其他事未做...

「好似係仲有啲嘢要做...」我左想右想，還是想不起。

來聽聽音樂冷靜一下思緒吧，

打開歌單，選擇隨機播放...

「嘟嘟嘟嘟~嘟~嘟嘟嘟嘟~」第一首歌又是那首熟悉的東京好熱。

「係喎！東京好熱！」

我馬上想起上次Ella承諾我若果戰天行就跟我「東京好熱」。

可是，該如何說出口？
------------------------------------------------------------------------
A： whatsapp Ella
B： 致電Ella
C：見面時再說
D：念力打丁

B
拿拿聲啦
救火刻不容緩

D
我想睇樓主點寫

救火，從來都是刻不容緩，

無論是哪一種火。

「B~有嘢要搵妳幫手！」我致電Ella。

「喂...點解你哋個個都咁鍾意朝早打電話嚟搵我架？」徙Ella的聲音我聽出她明顯還在睡夢中。

「唔好講呢啲住啦，我要搵妳幫我救火啊！」我語帶緊張。

「吓！你屋企火觸啊？點解唔打999，傻咗啊？」Ella的聲音馬上變得響亮起來。

「唔係呢隻火啊。」

「咁係邊隻火？」

「東京好熱啊！」

「哦，你等等我，宜家即刻起身過嚟~」Ella掛斷電話。

「咁順攤？」我在心裡暗爽。
------------------------------------------------------------------------
A： 佈置家中作準備
B： 甚麼也不做，等待就好

A 肯定係愛回家誤會劇情啦

A
留名等剪柒
熱呀啦～

我環顧家中四周，確認雙親都不在家中。

「爽，wahoo~」我在家中奔跳。

「Ella - 來電」

「喂~B~其實東京好熱即喺乜？」Ella問了一個掃興的問題。

「妳成日聽我播都唔知咩？」我強作鎮定。

「我就淨係聽過你播首主題曲，但完全唔知乜嚟~」

「即係扑嘢啊！」我直接解釋。

「哦，明白啦~我會好好準備下，嘻~」Ella掛斷電話。

「還好說明白了！今次一定實食黐牙！」我滿心期待。
------------------------------------------------------------------------
A： 繼續佈置家中作準備
B： 繼續等待就好

陣間佢帶支棍過嚟

有乜好佈置

A
食番粒偉記增強戰鬥力先
剪埋d鳩毛修飾下

A
一定無咁順攤

著定運動衫拎定鎚仔扑野啦
BTW B

Ella肯定無咁順攤

等男主調教

襯著等待Ella到訪之際，我大約有五分鐘時間準備。

先把掃間內的雜物移走吧，

再來就是稍為佈置一下房間，

我印象中浴室還有剩下一點母親買來淋浴的玫瑰片，

就把玫瑰片撒在床上吧。

萬事俱備，只欠Ella！

「叮噹~」門鈴響起了。

我馬上九秒九跑到大門位置。

一打開門，隨了Ella的身影，還多了四五個素未謀面的年輕人...

「妳帶咁多人嚟做乜...」我此刻的表情應該是「唔撚係掛.jpg」。

「咩啊？唔係你話玩board game咩？」Ella一臉疑惑。

「我係話扑...game啊，無錯...」我很想大叫「我係話扑嘢啊！」，但鑒於門外人多勢眾，我只好把話收回...

「同你介紹，呢個係我外國讀書時嘅同學XXXX...」我已經神不守舍，沒有認真聽下去了。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

播住東京熱玩board game

群交

唔爭在玩多p

又挽大富翁呀？

Ella帶來了大富翁、生命之旅等多種桌上遊戲。

我心中不情願地跟她和她的朋友玩了一個下午的桌上遊戲。

晚上時份，Ella的朋友全都盡興而歸，

應該就只有我一個人沒有盡興...

「B~做乜玩咗成日都唔太開心咁？」家中只剩下我和Ella。

「無...無乜...」我草草敷衍一句。

「怪怪地咁...玩咗成個下晝攰攰地，借張床嚟瞓陣，一陣一齊食宵夜！」Ella說罷就自行走到我的房間。
------------------------------------------------------------------------
A：馬上走進房間
B：先沐浴
C：自己到街上逛逛
D：煮宵夜

老老豆豆 我唔信ella真係咁天真唔知咩事 煮定宵夜填完肚大戰啦

C

除左褲 重甜唔該

「啊！」Ella在我房內大叫了一聲。

「乜嘢事！？」我馬上跑進房間查看。

「做乜房入面會有咁多玫瑰花瓣架~」Ella問。

「Er...Er...」一時間我不知該如何回答。

「你係唔係收埋咗其！他！女！人！」Ella馬上變臉。
------------------------------------------------------------------------
A：「無...無啊！」
B：「留嚟同你用！」
C：「我諗住聽日借間房俾朋友用。」
D：「係！」

成班柒頭揀D要扑嘢
炒曬車俾樓主撚

B 如實反映

B
屌咪搞咁多野啦
直接開波 /

屌
難得週末加速
車又無得鏈
嘢又無得扑
火到嚟！

西瓜準備

你見唔見水面全部都西瓜呀
剛剛有條友仔唔理照掉
跟住kong一聲
有條鯨魚反肚咁浮左上黎
跟住有條海豚遊出水面
佢竟然識開聲講野wor
:[dllm咪撚掟喇
我就係俾西瓜掟到個腦變左識講野lor
後面條on9魚就係一日俾人掟19幾次掟到反肚
都叫佢學樓主條仆街咁有咁深潛咁深架啦
遲早到我俾西瓜掟撚死喇
dllm樓主快啲出文啦 ]

B啦緊係

「傻嘅，留嚟同你用架！」我捨起其中一塊玫瑰花瓣。

「做咩？攞嚟沖玫瑰花茶？我去拎杯~」Ella準備離開房間。

「仲扮嘢下話？」我一手隻臂纏住Ella的頸部，另一隻則纏住她的腰部。

「你...想點~」Ella的聲音轉為嬌柔。

「一齊沖玫瑰浴~」我微笑。

「咸...咸濕佬！！！」Ella面紅了。

「我哋要包住毛巾！」Ella淘氣地說。

慶幸我的家中還有浴缸，雖然迫一點，但也可以來個鴛鴦嬉水。

浸在浴缸，我們互相對望，面紅。

「你屋企個浴缸...好迫...」想不到大部份時間都活潑開朗、嬉皮笑臉的Ella，在此刻竟然會如此害羞，而且聽到她「噗噗，噗噗」的心跳。

「咁我哋除咗條毛巾佢...咪無咁迫~」我沒有等待Ella的反應，就把自己和她的毛巾取去，之後的所有事就理所當然了。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[好感值]
Ella：450

「哇，成九點啦！我要食宵夜！」回到我的房間後，Ella在撒嬌。

「好啦，好啦~」
------------------------------------------------------------------------
A：在家中煮
B：到樓下吃
C：駕車到其他區吃

A 繼續屌閪！

你班毒撚期待已久嘅扑嘢呀
一句「我沒有等待Ella的反應，就把自己和她的毛巾取去，之後的所有事就理所當然了。」就完咗喇
一早同個MK鬥車未好囉
係咪成班都未扑過嘢呀

C
車震

正傻鳩

你理撚得我揀咩，我鐘意咪得。係咪你揀嗰個樓主冇寫所以喺度發小朋友脾氣啊

Between,你慌死遲啲唔會鬥咩

成日引主角出街 好快被挑機

被你發現了

睇住成班傻鳩俾樓主撚狗咁撚真係好爽

快d搵肥雪再鏈贏個垃圾mk啦

A食完執多劑

c
btw係咪食左了

沖完涼理所當然抹身換衫
天氣凍易冷親啊

btw 今次冇稱號嘅

A
扑埋都先係450好感

A
係都唔出街

係咪友人以為有得互動扑野

我該選擇的體位是....
A.傳教士
B. 狗仔式
C. 觀音坐蓮
D. 半邊燒鵝脾

A 避下風頭好喎，呢排主角個朵咁響

還掂出街又會畀人撚，咁不如去石澳報牛啦

好似話夠500好感有特別劇情

A 啦 情到濃時食咩都係其次

出街，今晚出

C 扑完係時候揾人開片

西瓜價格上漲

btw A

晚飯後

我要文啊～

「不如喺屋企度煮飯仔？」我提議。

「嘻~好啊~」Ella馬上打開雪櫃和食物櫃。

可用的食材如下：

意粉兩札、煙肉、蘑菇、雞蛋

我和Ella互相對望，大家同時開口。

「卡邦尼意粉！」

我馬上把意粉條煮開、切煙肉，

Ella則拿出打蛋器純熟地把蛋黃及蛋白打勻。

一番功夫後，卡邦尼意粉大功告成。

宵夜間，Ella無意間看見我隨手放在桌上的記事本，

「哇，原來你仲有咁多樣嘢未做！」Ella指著待做事項一列。

「係啊...」
------------------------------------------------------------------------
「快啲揀一樣清嚟做啦，最多我陪你~Z2
A： 堂堂正正跟耀嵐對決一次
B： 到石澳一雪前恥
C：協助天行尋找女伴
D：東京熱？

C
幫左佢細佬先

賽車故黎，梗係A啦

D
ENCORE

c
去扯皮條

A啦屌 賽車故唔賽車

A 就黎賽車古變媒人古 主角不如直名叫meiling 啦

C
同A同步進行

A
鬥車啦又溝女

「不如幫妳細佬搵個女伴先？」我看著記事本。

「好係好，不過以我細佬嘅性格，一個普通嘅女仔未必Match到佢。」Ella用右手托腮思考。

「有乜要求？」我問。

「要搵到個好似我咁，肯陪男友鬥車嘅人，嘻~」Ella指著自己。

「咁無啦，呢個世上除咗妳應該都搵唔到其他人。」

「唔駛賣口乖，快啲諗諗有無啦~」Ella回應。
------------------------------------------------------------------------
A：洛怡(服飾店女店員)
B：慧妍(師傅的女兒)
C：問Ella有沒有朋友可介紹
D：問Yanki有沒有朋友可介紹

車手係不需要女人

B 垃圾細佬配臭雞

今日狀態唔太好，抱歉。

明天下午會加速。

辛苦了 休息下先!
B!

樓主保重！ B

樓主小心身體

B la 好耐冇出場
順便又落埋耀宜條mk仔面

樓主一生平安

1001

ok

「洛怡、慧妍，嗯...」我的腦海中浮現身邊認識而又可能「Available」的女性朋友。

「垃圾細佬配臭雞好似唔錯 」我不自覺地在奸笑。

「你係唔係喺度諗緊啲乜衰嘢？」Ella拍了我背部一下。

「係，唔話妳知 」

「頂你！ 」

不過，問題來了。

慧妍跟耀嵐究竟是甚麼關係？
------------------------------------------------------------------------
A：直接向慧妍查詢
B：問肥雪
C：暗中調查
D：不理他們是甚麼關係，直接介紹給天行。

加速，揀選最快得到2票選項

就算有男友又如何？

只要天行能夠展示自己比耀嵐優秀，自然就把對方搶過來。

這是我自己的想法，當然我不希望這道理在自己身上發生。

「你打算介紹教車師傅個囡俾我細佬識？」Ella問。

「哇...妳識讀架心術架？」我的想法再一次被Ella看穿。

「估到你啦，你有無乜幾多個女性朋友 」Ella在恥笑。

「 」我只能如此回應。

「我咃要諗定個作戰計劃。」Ella提議：「首先唔可以貿貿然介紹妯佬俾佢識，唔係成件事就會好刻意、好夾更咁。」

「咁應該點好？」我抓抓頭。

「我細佬對住男性同埋車就好似好強勢咁，但其實一對住除咗我嘅女性就會變到鵪鶉咁...」Ella邊說邊拿起紙和筆。

「一定要有啲事令到佢地好似好偶然咁認識到，同時又令到條女可以對我細佬留個好印象。」Ella把她所說的寫在紙上。

「呢方面我可以俾啲意見，例如英雄救美~。」我建議。

「Bingo！，我都係咁諗~」Ella表示認同。

「但係，點英雄救美法？」我們同時提出同一個問題。
------------------------------------------------------------------------
A：假扮飛車黨挑逗慧妍，再故意輸給來解圍的天行
B：假扮綁匪綁架慧妍，再故意安排天行單人匹馬來救慧妍
C：假扮變態佬非禮慧妍，再安排天行來撃退變態佬
D：假扮詐騙集團欺騙慧妍，再安排天行前來直搗黃龍

加速，揀選最快得到2票選項